鄭容和今日入伍呀！

點解都可以咁型

柒咗好多
都係留陰或者All back岩佢啲

樓主個名，
天敵

柒撚到

咁都柒

who

宜家先入

你00後？
CNBLUE鄭容和都唔識？咪玩啦

09 - 15年紅到仆街

髮型既重要性

紅？
我真係唔識佢

變左殷志源

大陸仔咁款都紅到？

韓國第一美男樂團呀，點會唔紅？

識佢老鼠咩戇鳩

泡菜狗有咩好睇🤷🏼‍♂️

可惜得個樣，性格on9

點on9法？求解釋

咁都叫柒
想睇連登仔剪光頭樣

我結果陣最紅
跟住半紅不黑

……咁你又入嚟

好慘 睇住佢跌

鄭融鄭和我都識 鄭容和是誰

出返來可能無人記得佢了

識個工人

唔會既
兩年佢都係31歲
金希澈都係咁
仲係好紅
佢有才華應該唔會出到無野做
作曲做幕後 又得 係拍戲麻麻地
加上佢老母幫佢管理d錢
上次劉在石加入fnc 之後
都轉手賺左勁多錢

咪入黎問係邊個囉 盲？

入伍都著moncler

我鐘意佢光頭喎

幾時到樓主入伍
其實cn同ft都有實力 live真係無得輸

樓豬仲拍緊夜行鬼怪
睇怕無咁快

本身佢屋企都有錢 睇我結果陣佢老豆老母都幾有貴氣

入伍呢個制度

中意李洪基多啲
不過而家肥到

已經定左出年入伍了
我地全體入伍

多謝
食一蘭食到肥

每年都等佢黎香港
睇黎黎緊2年都要抖抖了

原來是美男覺得佢好正

童年回憶

拍戲瘦返好多啦
睇夜行好似望返jeremy咁

好撚7

咁都唔識，咪拍大陸劇好紅嗰個大陸明星囉

個鼻整到乜咁

佢應該無整過鼻，但係有整過眼

平語歌

唔知整來做咩
我結同你為我著迷個時好撚正

其實我覺得佢平頭比我想像好，都唔差

佢cool左牙
無左佢原有特色

型過gd
Gd平頭成個細路仔咁
又細粒

Victoria… Victoria…

daladididadidu~

Please don't go go

點解佢咁遲先入伍

佢係佢同徐玄有無一齊過...
我結下車之後一年出左首歌個歌名

正常韓星 都係2-27歲係要紅就要依段時間紅同博人注音
紅到就緊係遲入伍
紅唔到咪一早伍早d出黎再博殺

應該無
私底下fd就應該有
當年個個都話cnblue 因為徐玄先有今時今日地位
無我結就收皮
但其實當時原來是美男都紅紅地只係仲未有好多人識
拍我結變成 推到更紅既主要原因

邊撚個黎

我其實都係我如先識cnblue 節目入面容和真係為徐玄做左好多
歌入面加genis 歌詞，又作平語歌，又織頸巾....

咁講啦
美男令到人識鄭容和
而我結令到好多人識cnblue呀
咁佢地我結又真好睇
我都翻睇左幾次

我係因為聽외톨이야而識CNBLUE

有邊隊男團唔係28，9先入
何況fnc無佢執定一半都得

佢係FNC地位,應該同GD 係YG 差無幾

下年到我入伍
睇黎fnc 霉足一年等容和出黎打救
但唔知仲續唔續約

飯左7年 真心覺得入完去應該人氣大不如前

而家都大不如前la

真 等睇fnc執笠

上次演唱會開一場都未賣哂 係入伍消息出左之後先賣哂
以前要搶 希望佢繼續作歌

大陸仔

似開咗眼頭

有人同講佢地仲一齊緊，唔知真定假，不過我覺得佢地最少都一定一齊過

垃圾fnc
隊隊都紅一陣就收哂皮
成間公司靠李洪基同容和
但又唔理佢地

快撚啲執呀
等左呢日好耐啦